Twitch有條on9釣魚

me
on9

: did you stream on twitch？

: anyways, so if you are interested in doing something a little crazy lol i have a really good thought

: im actually about to start work here shortly... my one friend was working online and i kept askin her about it so she finally showed me what she was doing. i thought she was crazy at first lol. its actually pretty cool though. so im giving it a try hehe.

: we work online doing private cam shows which sounded soooper crazy at first trust me. but i freakin luv it!!!

: what do you mean?

: soo i have some free passes and i usually just do a private show before i get started to "warm up" lol. no one is online though so i was going to give u one of the passes if u wanted but u have to give me a really good rating so i can get more if u do tho k?

想玩裸聊勒索?點答好?

This

: what is the private show about?

: oh i'll earn it don't u worry lol. k its and u should see a lil button to accept my invite and connect now to create your profile. u just click on that...

: then u just make ure own username or w/e and u can cumm into my private chat for the 2 of us and type to me and tell me what you want me to do

咪入去睇下
你唔露乜事都冇架啦

唔好click條link啊啊啊

怕link有毒

呢d 唔係想拍你裸照，拍你裸照果d 會諗辦法加你fb 先，之後先可以要脅你。
呢個只係個cam 網想呃你比錢join member. 你申請賬號睇下要唔要你比錢就知。

影碌鳩比佢嘆吓先啦

長知識